寶礦力！寶礦力！寶礦力！

但係寶礦力已經賣左你地了

老老豆豆，齊上齊落，寶礦力仲買唔買先？